{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100577",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 어반"
    },
    "text": "2号線と8号線の蚕室駅と夢村土城駅の間に位置するアーバンホテルは、芳夷洞グルメ通りから近いところにあります。 様々な客室で楽しむことができる快適さとともにロッテタワーロッテワールドと蚕室の魅力的な隠れた宝物を発見できるローカルコンテンツを用意しています。 計31室の客室を保有しており、近くには8号線夢村土城駅、8号線蚕室駅、2号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室ナル駅、9号線漢城百済駅と同じ駅が位置しています。 韓国語が使用される案内サービスも提供されます。 蚕室最高のラグジュアリーアーバンホテルは夜間貸室サービスも開始し、夜8時から午前12時までご利用いただけます。 ラグジュアリーな雰囲気とともに蚕室で最高のプレミアムを感じてみてください。 宿泊は1週間以上を原則として受け付けており、訪問者の後期には交通が便利だという評価が多かったです。 ベッドや寝具類の快適さ、スタッフの優しさ、清潔な施設などが強調されました。 しかし、一部のレビューでは匂いや防音に問題があり、一部の顧客は従業員の無関心な対応や貸室時間の制限などに不満を表明しています。 ただし、様々な無料施設と低価格で一人で泊まるのに良い宿です。 アーバンホテルには5人以上ご利用いただける浴槽が備え付けられており、アロマ入浴剤もご提供しております。 高仕様PCやアイスアメリカーノも利用でき、大型スパ浴槽、マッサージチェア、大型テレビなどの施設も提供されます。 チェックイン前の先行駐車はできませんが、バレットパーキングが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アーバンホテルは芳夷洞グルメ通りの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アーバンホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "アーバンホテルの近くには8号線夢村土城駅、8号線蚕室駅、2号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室ナル駅、9号線漢城百済駅と同じ駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルでは何語の案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "アーバンホテルでは韓国語が使用される案内サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルはいつからいつまで夜間貸室サービスを提供していますか？",
            "answer": "アーバンホテルは夜8時から午前12時まで夜間貸室サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "アーバンホテルでは高仕様PCやアイスアメリカーノ、大型スパ浴槽、マッサージチェア、大型テレビなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "アーバンホテルの特徴は、芳夷洞グルメ通りの近さとともに、ローカルなコンテンツやプレミアムな雰囲気を楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの評価でよく言われていることは何ですか？",
            "answer": "アーバンホテルの評価でよく言われていることは、ベッドや寝具の快適さ、スタッフの優しさ、清潔な施設などです。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの一部の顧客が不満を表明していることは何ですか？",
            "answer": "アーバンホテルの一部の顧客が不満を表明していることは、匂いや防音の問題、従業員の無関心な対応や貸室時間の制限などです。"
        },
        {
            "question": "アーバンホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "アーバンホテルではチェックイン前の先行駐車はできませんが、バレットパーキングが利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 520
    }
}